成個連登都係何妖，幾時講番五大訴求？

玩完發洩完啦！帶返輿論去個運動到啦？